---
date: 2019-10-27 09:11:00
images:
- /uploads/43__mz38z9.jpg
layout: post
title: Les différents championnats pour l'ensemble des équipes du club
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p>Les phases de brassage sont désormais terminées et les différents championnats sont donc tombés pour nos équipes. Vous trouverez ci-dessous les liens directs vous permettant de voir les classements et le calendrier. </p>
<p><strong>MOINS de 11</strong></p>
<p>-Moins de 11-1 : D1-Poule 6 avec Cesson 1 + RMH 1 + Pacé 1 + Chateaubourg 1 + Brocéli'hand 1 + Bain de Bretagne 1 :) + Janzé + Maure de Bretagne<br/><a href="https://ffhandball.fr/fr/competition/14125?fbclid=IwAR1qQdRtKVC4LPDgMAvigIbM040vbiaR4GBp8pNAr4CSEFyv_o3fYgnUpXk#poule-71850" rel="nofollow noreferrer noopener" target="_blank">https://ffhandball.fr/fr/competition/14125#poule-71850</a></p>
<p>-Moins de 11-2 : D2-Poule 7 avec Cesson 2 + St Malo 1 + Léhon Dinan 2 + Montauban + Cadets de Bretagne + Sc Mevennais + Gevezé + L'anhdballe club ( Lamaballe )<br/><a href="https://ffhandball.fr/fr/competition/14125?fbclid=IwAR0oszc2pQCzKZ8eaoxHYLQ7Zx4Zp3o-lVwjuJCnrzsPsXoG_2-b78z6kp0#poule-71851" rel="nofollow noreferrer noopener" target="_blank">https://ffhandball.fr/fr/competition/14125#poule-71851</a></p>
<p>-Moins de 11-3 : D3-Poule 25 avec CPB 3 + Pacé 3 + Brocéli'hand 2 + St Gilles + Ploërmel 2 + Gevezé 2<br/><a href="https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fffhandball.fr%2Ffr%2Fcompetition%2F14125%3Ffbclid%3DIwAR2S9VzoJFGOiTxGR_Ipid5RY76c7ga18wONSyqBtWWbhsctDpII7PZxC70%23poule-71869&amp;h=AT3kw7gXLIOPSV7Scp_I0nPrXh3WsuA6zYDPYu3Vr0mTT9nHMC1TE6e5Mf0z_Tz10I3BagzRpKAdEBfMn2L6nWM7RNfj59s9l8dC3V1Xq73792wn8oiU4P4qf_dzVp5qPI-Uo5k-sHzFiGdGuakeOzkxms5tmEZSQ9n4z3C0qu2-fwLSJnntcgOkrtfiMUxBi-qQzECf0uN9XGyByxnhCFunLmrHsT-vV2TtmN_RnAZaSxUhf8RdzZ2hXMaXp9Wb95KycMmgKPS8IvZXbSeWGI1y1mjjxfxPU5GErYFQVgqYBYWPb0nd_cp6pUhXDKFTKZKgZfMR6dOy4ranti3Vcl2dUjaBRFh3Gbp74WoGY7dvi7waCS-AT5XT1AB59_jLYxc_EnMX-Q0SHfp8ikFuGihe4dM2BDmwtcurOqMR94L0rKcSjUk_BKbFiD_lXZ9rQHtLxHnowvZcgrqqGGNKI5zeO91xNSsi_70RuZX3l-I8MIo1rRwH2yGKEz3lbHgr7WPiAL4u8ghIc5HDNm4zcsoz5M6IuRHKP_xs_7Y_8Jh6dZFpYxOeDXXWfkC59kWvbYd7CjGKkMeOqVmQkxanQdlpn7iG_VIcSAY378hu6HS2ckyrr9fTm_js3CZSmgKW6ytBEjZFmqA5" rel="nofollow noreferrer noopener" target="_blank">https://ffhandball.fr/fr/competition/14125#poule-71869</a></p>
<p><strong>MOINS de 13 </strong></p>
<p> -Moins de 13 filles : D3 Poule 17 avec ES Redon 2 + Pacé + Ploërmel + Retiers + Janzé + Guilliers Mauron<br/><a href="https://ffhandball.fr/fr/competition/14122?fbclid=IwAR1ADkwXJbR4oWwL17Q_lNN4MYOhRFyQyuIbOuo85AW1Xe9Kl7EkM9Sd8Lo#poule-71942" rel="nofollow noreferrer noopener" target="_blank">https://ffhandball.fr/fr/competition/14122#poule-71942</a></p>
<p>-Moins de 13 garçons-1 : D1 Poule 1 avec CPB 1 + Cesson 2 + Pacé + Ploërmel + Bain de Bretagne :)<br/><a href="https://ffhandball.fr/fr/competition/14123?fbclid=IwAR0CtoCs7FdhqM8klzV7nby1f7CQLPMhQVKHpvw3WVp0FqueJ6yZeLbjbsE#poule-71881" rel="nofollow noreferrer noopener" target="_blank">https://ffhandball.fr/fr/competition/14123#poule-71881</a></p>
<p>-Moins de 13 garçons 2: D3 Poule 14 avec Pacé 2 + Brocéli'hand 2 + Montauban 2 + Dol de Bretagne + St Gilles + Pays de la Gacilly + Gevezé + Guilliers Mauron<br/><a href="https://ffhandball.fr/fr/competition/14123?fbclid=IwAR2GqrTe9azR4SfEDhg0g7uNKoDFCWPPFH-CIepKbX0ndN4eQXcJyqVz9KE#poule-71924" rel="nofollow noreferrer noopener" target="_blank">https://ffhandball.fr/fr/competition/14123#poule-71924</a></p>
<p><strong> MOINS de 15</strong></p>
<p>-Moins de 15 F-1 : D1-Poule 3 : RMH Châteaubourg 2 + Pacé 1 + Liffré + Chartres de bretagne 2 + Maure de Bretagne 2 + Bain de Bretagne  + Tinténiac Combourg + Retiers + SC Mevennais<br/><a href="https://ffhandball.fr/fr/competition/13586?fbclid=IwAR3rxZ1BoTETPg8og-w56esvYvkzZb9r6U5EVfr9llgKGfZYgAGEu9LSlSE#poule-71326" rel="nofollow noreferrer noopener" target="_blank">https://ffhandball.fr/fr/competition/13586#poule-71326</a></p>
<p>-Moins de 15 F 2 : D2-Poule 6 avec : CPB2 + RMH Chateaubourg 3 + Chantepie + Pacé 2 + St Gilles + Ploermel + Brocéli'hand + HB Détente<br/><a href="https://ffhandball.fr/fr/competition/13586?fbclid=IwAR2da_nEAEvEvPm1YXhQV5kBGmN0c0YE8aMqANYjdawA3woTWNWcbfii81E#poule-71469" rel="nofollow noreferrer noopener" target="_blank">https://ffhandball.fr/fr/competition/13586…</a></p>
<p>-Moins de 15 G-1 : D1-Poule 6 avec : CPB2 + Chantepie + Redon 2 + La Vitréenne + Bruz 1 + RMH Chateaubourg + Bain de Bretagne <br/><a href="https://ffhandball.fr/fr/competition/13588?fbclid=IwAR3EVMevB0OVyIe-JMxCN1ApT64iH_OSM_i6YGP-9uujpiPKgABJ-1OoLhY#poule-71364" rel="nofollow noreferrer noopener" target="_blank">https://ffhandball.fr/fr/competition/13588#poule-71364</a></p>
<p>-Moins de 15 G-2 : D2-Poule 6 avec : Bruz 2 + Arlequin St Aubigné 2 + Janzé + HB Détente + Retiers + Maure + Guichen<br/><a href="https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fffhandball.fr%2Ffr%2Fcompetition%2F13588%3Ffbclid%3DIwAR0iHJ3lcMmY_---hpK74UcHBk_8we-A2chzo-Y45olpEsuG43Am-g6SdG4%23poule-71385&amp;h=AT3Ifmpp6iJkdqpMhiIKCyVhBeQuiHRrhHZRbz-Um3bG4U9YbjI8FAckby0TY8orAGqTeg_jhrObWns1JOMkc8E8_fd-1T6W9SHapoAbWqlUpPAImvcyUseq6RvPzmI_r9ll2qWLnauxX6SYN9lG4fYacaK_0F1hXNgNNlZepiaRkPH3aT830MsntO_1x1tTjCqYeT9bFeq5NEOIFf6tyy-oy3uyx7pNIAZ1iwYbWDWkHMHFvbCAfCXqos084aLqwl44tIJcUEXRwr0pImXZkBglef_5DkCFvrdijOqfiVHxoymtpJTA24aI-I3G43EgmCR71RubO4DvLAcT1clM5SgoGD8parJbcujJ75ILPxNEtqBNa3_58IGhN4nEKMhE6IMBn2-EjvJBCxPfcJHyNuiCZFHITmHx8iZ3tTKMjKgsodcOSb86ZMhZxW44B1NBiH5CmmAYjh0PDLZOAXie80IxYyvGTOfo-04YRI8WlvGKJ8MOkwxoH-QM2-rm_h80R8FJG0lLuA4vkVhiToLkj_FSM8O3-lsHvOyq-gQi2ME4-R0PRZSLzDMnn0kogIwh6dEDOjmq3vwhzunF4qyLFRIK1Qn8Jp9Y8WSfQ4dsA-rCQTnniExBy9FygMRpb_ydYLO2Srv-wmqKz-mRlWU" rel="nofollow noreferrer noopener" target="_blank">https://ffhandball.fr/fr/competition/13588#poule-71385</a></p>
<p> <strong>MOINS de 18 </strong></p>
<p>Moins de 18 F-1 en D1 Poule 2 avec : RMH Châteaubourg 2 + Chantepie + Chartres de Bretagne + Bain de Bretagne 1  + Retiers + HB Détente + Guichen<br/><a href="https://ffhandball.fr/fr/competition/13576?fbclid=IwAR0k7LuKFyIy7ltwnD5ubj9yhK878yJECUMUYZpEa6XlDD-fnMTrouQZ4kU#poule-71140" rel="nofollow noreferrer noopener" target="_blank">https://ffhandball.fr/fr/competition/13576#poule-71140</a></p>
<p>Moins de 18 F-2 en D2 poule 1 avec Guilliers Mauron + Pacé + St Gilles + Brocéli'hand + Pontorson + Tinténiac Combourg + Bain de Bretagne 2<br/><a href="https://ffhandball.fr/fr/competition/13576?fbclid=IwAR1ZHwquLToXmWmgFvQDZISAjChfKozC2LExa_lwIIMYmrontEvfp5GqGfQ#poule-71146" rel="nofollow noreferrer noopener" target="_blank">https://ffhandball.fr/fr/competition/13576#poule-71146</a></p>
<p>Moins de 18 G-2 en D2 avec Maure de Bretagne + Janzé + Pacé 1 + Bruz 2 + Guichen + La Vitréenne 2 + RMH Chateaubourg 3 + HBC Arlequin 2 + Bain de Bretagne 2 <br/><a href="https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fffhandball.fr%2Ffr%2Fcompetition%2F13577%3Ffbclid%3DIwAR18P7o3hAWWR4TfrFhvrNMdzmVsB3ntFAe7iswuANRPP_bHXCKpnTyvZRE%23poule-71117&amp;h=AT2ZTGxrV3Je7F7eK0QE0LRBTGcbWOZ9I4rivY7r4XeGa_ZofrV9O8lq8LUKyS--NDb2S_CPDh5CeaVzsdoTX9Vb_x7RBBlOqfliPDUT9EGx1yMEQn-dCLgAk7Q18LDz00j_BwGeoYpQMj1gH2OwteIHh2-bGYgtmO11cLlD-E-MLDwduO5v1k7NGx0opAdT6irokI1IpNtUlDO_nSalMJvraur1LlFs0qqCNaArUAmGQq7Ev2Nlaz1YzyzXq1-LrF9AbmM4KTe5ROZ-Cg13x18SkqZWvichGeDjHkt9jSQsdpXxniSlsuFRwTrMI6lMpcjVIkFxUxRM5UKZeTRMNQR8IIbjusEpxgTlrW8ki59MHBywDXXdX1Ol0IjWPnbeG1jCk5FiUVl3-rWSbVmvi8TuN27JkngzYh2D-_U0ErhNBT5eEF331s4QISHU3q_stvzOX5gk_glbixvnns-oQCa0e9lKrH4yhhSS_2tFUV0_ut9LeRMEuCAbeTU_qFI6_hnSjbwmOcCGJ1kJMG_zqFW7Yu-oElE3_GGbu_C2L9ek9plcDhq9B40ddSXeE0groB0Pkuak8ApOFv0zCg6XQfxRStGlgJu4rcCyVlW-Y-vF2IFRlYNIMj3vRjs7k3e-OMx3als8TluB" rel="nofollow noreferrer noopener" target="_blank">https://ffhandball.fr/fr/competition/13577#poule-71117</a></p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p> </div>